將軍澳再一次成為大塞車既元兇

因為將軍澳隧道撞車間封
先塞死觀繞同東隧
再有大量自私家車轉用寶琳路時令秀茂坪及藍田一帶陪塞

住將軍澳嘅人一向好撚自私架啦

要成個九龍東嘅人一齊陪佢地過海

佢地塞到返屋企應該8號波都落埋啦

行清水灣道囉

塞撚落波都未返到屋企